上左巴士拎鎚仔既柒頭，你髮型同件衫好柒呀

係你呀
呢幾日有上巴士偷左鎚仔果個
哪來既自信呀
換過哂d衫同髮型啦
宜家人哋話要報警呀

利申 聽司機親口講

換過d衫啦

Push 救手足

你唔係唔知巴士有CCTV下話

Push

推

睇到都覺得你件衫核突

佢幾型吖
唔洗剪頭髮啦

五毛係咪以為改個名就無人認得你

你做乜鳩

件衫舊喇
掉咗件衫買過啲新嫁喇

幫推

歡迎大家block左10樓條五毛

要黎做咩 ？又細枝又短

死柒頭

去黃店買衫剪髮啦， 再去露營一晚先番屋企

push

一早block左

垃圾衫換季就要掉
唔好慳

up

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

好撚7呀！執執佢啦

名五毛嚟

你d手足拎鎚仔？

件衫好柒呀

剪個靚頭 換過啲靚衫啦

咦

Show Blocked User - 手無寸鐵的學生

推推推推推

Sorrr冇推到

blocked

嗚呀

一㩒完show blocked user就知我冇block錯

推呀

柒頭

一早Block左

咁你全家唔洗用墓頭啦 條屍示眾大家都高興

你老母比狗屌

tui

PUSH

一早block左啦

仲諗緊邊到有10樓

p

歡迎大家block左10樓同49樓兩條垃圾

換季啦

執翻靚仔啲 行遠啲再翻屋企

唔好攪啲巴士啦

幫推!
無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

我又係一早block

一早blocked

一早block柒咗佢

已經唔記得佢改咗幾多次名

Huh

pish

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

有啲柒
執執佢啦

me2

洗定pat pat 啦

何東 好出名架

去唱轉通宵k先返屋企啦柒頭, 買件gap著下啦成個乞兒甘。

一早睇唔到啦喎

7頭重咁揚?快啲剪個頭髮掉咗套7衫佢

好撚憎d髮型柒既人

一早block 左

剪柒頭啦

又係班死MK衝出黎柒換撚左佢啦

通告所有出面嘅手足
吃飯啦，屋企要人，屋企張床要人

麻煩傳出去

一定係又柒又毒
換撚晒d衫啦
人唔笑狗都吠

喂 毛仔 又係你呀
諗定下次改咩名啦 呢個黃咗架啦

Pish

Thanks for reminding

雖然唔知偷嚟做咩，但推

Push!!!

依個一早block咗

Posh

你件衫真係好柒呀！

推！！！

5毛你好...快啲死

快啲改個look啦柒頭

柒撚到呢

淨推post冇用嫁
Share比fd睇重要d

推一推先

推
比多d人睇到

柒到咁快啲執過個look佢

點解明明BLOCK左條柒頭都見到佢D留言?
我唔撚明 連登係咪BUG柒左?
但係CLICK佢個名又見到解除封鎖架喎
好撚奇怪

再推

換個look啦

1

柒到痴咗線
快啲換啦屌

咪再比我見到你個柒look周街走

屌 個頭咁柒好心剪吓啦 仲喺度獻世

屌 去轉酒店轉下先

換髮型，戴帽啊

Push.

WA...

巴士d鎚仔冇撚用，又有cam唔好咁啦大佬啊。。。。。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

呢個一早block左

哇 柒頭皮

柒頭影響市容

如果佢係用個人八達通上車 已經唔洗換衫同剪髮...

冇49嘅？

Ok即block

那來自信

換skin呀

柒到想掟你上山

咁柒快d dum啦

#199261

已入 LIST，自己好好檢討下。

一早已卜

條友我已block
但係個list似乎有啲問題
做乞兒有罪咩屌 大把香港人係咁 佢又唔係舐共
另外粉嶺公路炒巴士嗰單 的確係療愈因為大部份都係廢老 除非你係口德邨民

個 LIST 唔係單單從 0.5 而生

做乞兒自己收埋一邊用老翻無問題，
張揚到咁仲要唔認為自己有問題至有問題，
大把人係咁等於件事係啱？
唔係奶共就做乜都無所謂？

另外粉嶺公路炒巴士嗰單
你點知有事嗰班人係藍定黃
單從你個人主觀判斷就可以咒哂全車人抵死？
你又點知裡面會唔會有人係手足親人？

話係個 LIST 有問題嘅人
不如諗下會唔會係自己價值觀有問題

sor撳錯正評
雖然我少量上認同你就巴士車禍嘅論點
另外想提提你叛軍兄弟嘅屋企人亦唔一定係好人
因政見同屋企人完全鬧翻、甚至因此導致無家可歸嘅叛軍兄弟你見得少？我識得嘅去到咒自己老竇快啲死留遺產比自己嘅都有
總之我唔會想參考任何非柒毛嘅list
如果全世界得你一套價值觀係偉光正無問題嘅 咁建議你早日申請加入支共 佢哋一定係永遠偉光正的存在

因意見不合而屈鳩同路人係支共或要求同路人轉投支共陣營
所以咪話你呢套觀念好差

咩係偉光正
我 google 咗發現係支那用語嚟
點睇

因意見不合而指控同路人價值觀有問題
你都係五十步笑百步
你成段嘢我覺得某程度上有道理 但最後一句出事

攞支那語嚟形容支共好正路
同埋 偉光正後期語義已經大部份轉化為諷刺性

我都唔係因為同你意見不合而盲目指責你價值觀有問題
我所指出嘅問題都係有根有據

另外唔記得提你 粉嶺公路車禍事發時間遠遠早於二次革命

你有根據有道理唔代表你套根據道理係世界唯一真理
你可以提出你嘅道理根據 但唔應該惡意中傷我價值觀有問題

咁都唔代表可以扼殺車禍中嘅傷者係手足親人呢一個可能性
定你想講革命前手足可能都係港豬或藍底
所以佢屋企人有事都係抵死？

已BLOCK

咁係咪只要唔係奶共就做乜都無問題？
做乞兒用老翻仲要四處張揚有冇問題？
甚至仲要屌返人轉頭有冇問題？

我想講革命前根本連「手足」呢個概念都未有
我亦認同唔排除死傷者裡面有愛國人士（國指香港自由邦）
所以先對你個觀點表達咗部分贊同

我自己都窮用老翻 但我唔會屌人用正貨或者宣傳支持正牌
但如果有人屌我我一定屌到佢反皮 我用老翻一定有自己原因

我覺得攞呢啲咁雞毛蒜皮嘅misdemeanor嚟將一個user打落柒毛list係overkill

做賊畀人屌預咗
但只要你唔突個頭出嚟
收收埋埋多數都可以平安無事

你用緊嗰樣嘢無開源替代品？
一定要漠視人哋心血去偷人嘢？

唔怪得要幫班乞兒講嘢，原來你自己都係用老翻

都話我呢個 LIST 唔係單單為 0.5 為生
如果你想要一個單純嘅 0.5 LIST
你可以自己起個新
但順帶一提
歷史上有唔少連登仔自己都起過 0.5 LIST
最後淨返我一個仲有 update
點睇

得啦你去加入支共啦死支狗

咁你個價值觀咪有問題
咩雞毛蒜皮嘅嘢都列入黑名單裡面

咁我去幫手update返佢哋舊list都唔用你張新list囉

大義凜然覺得自己嗰套啱曬攞正牌頭話人預咗要比人屌 然後仲要扮曬受害者話人老屈你支共（但明明人哋其實講事實）嗰下好笑

用老翻用到你咁真係好可悲
話返人轉頭都有

再問你一次
你用緊嗰樣嘢無開源替代品？
一定要漠視人哋心血去偷人嘢？

windows 無錢買可以用 Linux
ms office 無錢買可以用 LibreOffice

做賊做到慣哂好難幫到你
將人哋心血據為己有似係你係支共多啲

一早block咗

剪頭髮啦

有開源替代品都未必識得搵/用啦
自己要做永遠偉光正嘅支共畜就咪撚咁大聲啦
唔係我自己話返你轉頭 係你自己先撩者賤啫

幫你搵返啲舊 LIST 出嚟畀你慢慢 update

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

辛苦哂
希望你今次個 LIST 唔會好似上面咁快收皮

好 我就星起你呢個reply

用老翻仲大聲夾惡
你睇你幾肉酸
仲話返我先撩者賤
將自己問題諉過於人
呢套觀念真係錯哂

老翻就識得 google
開源替代品就唔識唔識
淨係 office 你加個免費落去都好易搵到替代品

事實係你先撩者賤 定你想好似否認八九大屠殺咁否認事實

然後仲要將個 LIST 整合到呢個功能到

【LIHKG User Script】會員標籤功能

如果唔係根本啲人就無方法可以記得呢啲係五毛
如果要逐個手動 BLOCK 好快就會無位
總之你就加油啦

事實係你用老翻仲要突個頭出嚟博人屌
原本我都唔知你有用老翻嘅
係你自爆咋
係要幫 LIST 裡面班乞兒講嘢吖嘛
關我鬼事咩

一 我都唔係話緊佢哋用老翻好撚偉光正 我最主要係屌你個list overkill
二 我最主要係想講我唔會屌返人用正牌轉頭 並唔係比資格你攞正牌頭用你套偉光正屌鳩人

係吖係吖 全天下係得你大人嗰套觀念係正確架咋 总书记威武

一 都話我個 LIST 唔淨只係 0.5 LIST
二 你用老翻本身就係你理虧在先 邊有得討價還價

btw 個 list 整成點呀
記得加埋註冊日期落去畀人分邊啲係新會員同 P 牌
加油呀

事實上用老翻仲要死撐呢套觀念都唔見得有幾正確

做賊用老翻畀人屌係基本
仲要駁嘴就罪加一等
以往呢啲乞兒老翻狗最尾都會畀連登仔屌到潛水收皮
家下你咁咪算好
人少少得我喺度屌

打算幾時開 POST 宣揚你呢套價值觀
老翻無做錯到
G持

幾分鐘expect人整到個list 果然係支那大跃进本色

洗唔洗咁敏感
關心下你係咪都唔得

一 所以就係屌你呢種整list方式有問題
二 偷換論題+ad hominem，果然支畜本色

支畜就支畜啦扮咩貓哭老鼠

做咩而家下下都拉到去支畜到講
係咪你開始技窮啦？
你咁樣唔會顯得自己有說服力咖

你話我個 LIST 有問題
無非都係因為個 LIST 有你呢類人
你心深不忿啫
事實上連登就係唔容得下老翻狗
次次老翻狗突個頭出嚟都會畀人屌咖啦
你接受唔到屌哂全部人都無用
呢個本來就係你價值觀問題
自己唔改將個問題諉過於人話我個 LIST 有問題
邊有得咁無恥咖

我只係問你整成點
唔係問你整到未
係你開始暴走發埋啲細蚊囝脾氣唔輸得走嚟屌返我轉頭

「用老翻畀人屌係基本」 果然係偉光正本色啦 全世界剩係得你一套係啱 自認為偉光正就攞正牌頭屌人总书记威武
另外 你係咪比習近平啲精醃盲咗對眼？頭先咪話咗從來唔會主動宣揚老翻 只係屌鳩你攞柒毛名單嚟overkill雞毛蒜皮嘅misdemeanor
你咁同警犬攞橡膠子彈嚟射亂過馬路嘅行人有咩分別 果然popo本色

十樓同四十九樓兩件0.5已經blocked

咁on9既野都做

因為你根本就係支畜 我都係講事實啫
又係攞自己一個嚟代表曬全連登 老翻同柒毛根本就係兩個完全唔同等級嘅事屌你overkill disproportionate就係呢點
blacklist呢啲極刑只應攞嚟對付柒毛用

831

你明顯就係想expect我整好而寸我無行動啦
唔使再玩呢套支式虛偽貓哭老鼠

又係呢條五毛

左一句偉光正
右一句總書記 popo

一唔啱聽就加 N 個支共相關嘅字落嚟屈鳩人
法國唔少連登仔都係咁
唔識得以理服人
靠個屈字就想收人皮
低質到

要我講幾多次你至明
呢個唔係單單一個柒毛 LIST
入得 LIST 嘅多數都畀連登仔屌到臭或多數人都唔認同其所作所為
值得入 LIST 加以鑓責

你d手足拎刀

我有幾支畜？
具體少少
講嘢唔好咁空洞好冇

邊有一個代表全連登
你睇下啲留言 LINK 先
幾多人屌佢老翻狗

blacklist 同樣可以應用到一啲死都唔認錯嘅人身上用
都係嗰句
你唔認同我咪自己起個 LIST
我畀哂材料你啦
唔洗一個賊走嚟叫我唔好擺自己同類入 LIST

都話你太敏感
我完全無咁諗過囉

你係依家先講後面嗰堆早啲講就唔使比我屌
我立場一直係 我一直知你呢個唔止係柒毛list 但我唔認同呢個本質 認為list只應攞嚟打柒毛
至於你話連登仔屌到臭嗰個 我比較想科學啲 查考下係連登主流民意係點 同埋係咪大多數連登仔都認同呢類非柒毛嘅事（我覺得係小事）需要及值得落名單呢種重手手段

兄弟爬山各自努力

係你一個覺得list可以有呢類同樣應用啫
唔比其他人有異議？
另起爐灶嘅話我會做
但係你係咪打算好似支共咁禁止任何人批評你個list嘅正當性？

我實在唔想屌人係支畜但你嘅行為真係好比到我咁嘅感受

你可以屌我
呢個係你自由
但你改變唔到我
而我睇到你用詞都偏向想我針對返五毛

好

我認 小偷小摸我係會做 但大是大非當前 我一樣同幾百萬香港愛國義士一樣識得分黑白

多得你咁講
唔係可能已經入咗 list

就係因為呢個原因所以我覺得唔應該用極刑嚟對付呢啲用戶
同巴士一樣
排除唔到佢哋係愛國義士

我而家都睇緊班人有冇啲係好似你咁
有會 del
無會留住個名喺到再作觀察

咁就好 總之依家國難當前 大家如果都係愛國者嘅話 就應該將槍頭對準返支共 最好支節嘅沙石可以暫時放埋一邊先

唉 其實嗌乜鬼 遲啲國安法到之後 話唔定我哋兩個都排排跪係金紫荊等斬頭🤦🏻‍♂️

諗起都覺得柒

唔講仲以為你揸緊本death notes

個List普唔普及一樣問題
有無人同意個list真確性又一個問題

整得幾好都唔會普及到
APP 配合唔到
用電話入 LIST 簡直災難級體驗
又無得一鍵自動 block

LIST 真確性方面已參考上面巴打嘅意見
已刪除部份本身係乞兒但之後變得好關心政事嘅會員